到底係咪天有眼等報應

我明求人不如求己
但點解d人做咁多衰事
仲可以逍遙自在